有電動牙刷同聲波定係旋轉？

同埋有冇邊款係好用
最重要係性價比高

窮撚買唔起貴野

用緊聲波

淘寶買

70人仔

無線充電

唔用牙刷

用手查啲牙膏，用漱口水

最後用水牙線

聽落好晒時間

乾唔乾淨？